(抵讚)反修例人士主動搬走路障物資清理垃圾 夏慤道全線重開

部分留守金鐘夏慤道的反對修訂《逃犯條例》示威者，早上11時前轉往政總、立法會對出的添美道、立法會示威區及添馬公園一帶繼續聚集，警方其後重新開通夏慤道所有行車線。

有反修例人士主動搬走路障同物資，又清理留下的垃圾。有贊成轉移陣地的示威者說，留守夏慤道的目的並非為了佔路，同時不想影響民生，因此贊成轉移其他地方，但強調並非撤退，重申政府必須撤回修例。

但亦有示威者不認同，認為留守者氣勢好，佔據一條馬路影響亦不大。

傳媒好重要

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

好波

打游擊戰最好，學毛澤東